點解香港無女仔單身？

小妹單身

tg?

no

單身果啲你都唔當女仔啦

我當咖

點解香港咁多毒撚單身

小妹A0

因為正常女都會有人追……

唔講點解啦

+++

+++做個朋友嗎

好似個個已經都有男朋友咁

我

大家留tg給我

正常都有仔

單身⋯⋯

有嫁
不過你唔會溝

秒

?

.